點解沒人提呢件事既 劍俠情緣3 Online因為沒停服 所以要終止營運

本來想開係遊戲台 但係我覺得大家都有需要幫手

台港一家親!!

事源

知道這白癡為什麼被鎖嗎
起因呢是4.4日這天中國全體遊戲關閉一天以示哀悼『李文亮』醫生。
雖然兇手順帶變成哀悼者我無法理解這邏輯就是了。
陸服劍三理所當然的關了，台服收到通知後則採取早上臨時維護三小時的方式來規避。

然後原廠理所當然看到了

黑馬就被鎖了

我誠摯懇請網銀明日關服七天以示哀悼

R.I.P

對了
我知道這是很嚴肅的事件
我也很氣憤
真的

補充:
2020年4月4日晚上11點40分
台服劍三全體頻道全體玩家實施禁言
全體頻道包含密語世界陣營好友幫會通通無法說話
同時被官方封鎖帳號的人數正在不停上升。

倔強的台服玩家們使盡全力表達不滿，不能講話就改團招

4月5日凌晨12點10分
團招也被鎖了
倔強的台服玩家們使盡全力表達不滿

然後這些人全被貼吧大軍截圖上報原廠

4/5日12點半，中國原廠官方人員鹹魚有話說表示『有可能』中止台服營運。
資料取至貼吧

另有人表示他於兩年前曾在世界頻道刷中國是台灣最大的離島這句話之後再也沒上線，當時有被截圖
今天上報後一樣遭到封鎖。

2020年凌晨4月5日
黑馬戰光以及遭封鎖玩家解鎖上線/言論封鎖解除/西山居原廠發布聲明
（此波操作有看沒有懂，多人懷疑前面搞禁言封鎖的及大可能是原廠越權封鎖，後來台服官方出手解鎖）

革命戰成功一半
台服代理商網銀也發布聲明，表示堅決維護台服玩家言論自由權議，不惜解除合約

然後西山居說：

網銀國際牛批，沒有跪下去，兄弟們掌聲刷起來!!!
網銀國際牛批，沒有跪下去，兄弟們掌聲刷起來!!!
網銀國際牛批，沒有跪下去，兄弟們掌聲刷起來!!!
網銀國際牛批，沒有跪下去，兄弟們掌聲刷起來!!!

另外
上新聞了
遊戲可以代理、自由不行！網銀與《劍俠情緣叁》原廠槓上

凌晨兩點０７分
網銀劍三官網疑似遭到小粉紅網軍攻擊崩潰

比起跪下來守護大唐盛世，我要站著來守護台灣言論自由！

完

PS 已經獲得原作者同意分享

大家可以做啲咩幫手?

LIKE 佢地Facebook!!!

share上twitter!!!

APP台仲有一大班支那仔

我頭先就係等緊巴哈位樓主回覆問佢可唔可以轉貼，轉個頭巴打已經開咗POST

台仔真勇武，Game都可以唔撚玩，仲可以令官方執柒埋

希望幫手推 唔可以令到佢地白費一切

睇到巴哈個個都喊晒口

我仲同緊樓主位吹水
上圖位黑馬事主玩咗4年
樓主就玩咗7年
不捨就實有架啦，話晒玩咗咁耐
但網銀畀佢哋站著離開而唔係跪著離開，佢哋覺得算係咁

支那電子鴉片毒害全球
多D人醒覺好事黎
我家陣見到成堆youtube鬼佬玩抖音真係想嘔

漏左出處添

代理好撚霸氣

台仔

係 永遠都玩唔番

希望大家撐同路人 分享 等更多人知

好撚癲
你支那禁，禁到台灣都唔比玩

屌佢老母食屎狗

支那仲惡過韓仔

而只係因為一句好的 中國武漢肺炎

諷刺的是 他們一邊禁止我們哀悼，一邊強制我們哀悼
代理可唔可以告鳩佢

繞過代理原廠嚟BAN
直頭要翻成英文推上TWITTER
俾外國人睇吓仲要唔要用強国啲APP/程式啦

好似Blizzard咁 上次blitzchung事件之後好多外國人都delete自己account抗議 有d仲玩左wow 10幾年

弱智國家

同場加映有隻支那賤畜翻牆入巴哈開POST

營運

劍三真係回憶，台服岩岩封測我就有玩了

笑死 全部bp

雖然聽佢哋講好似都係中資公司

走入去人哋地頭都預咗架啦
下面仲有位巴友舉報佢IP
不過支那小粉紅一向都無撚腦嘅

最好多啲依類on9去搞事 咁就更多人屌柒啲支那仔

又嚟帝吧出精

好正常呀劍3 個底本身係大陸架 唔係台灣架

話說台版怪物彈珠先貼地

一直叫武漢肺炎
之前反送中直情o的news題同內容係完全唔關事
以勇武面對！ 「激獸神祭」6月13日無懼惡黨
黑夜完結光明必將降臨！ 6月18日「MIDNIGHT PARTY」登場
以強陣勇武撥亂反正！ 「怪物彈珠精選角色 DX」6月24日登場
突破邪靈的漆黑警戒線！ 「禁忌之獄」7月25日鐵幕再開
不向禮崩樂壞的時代低頭！ 「莎士比亞」獸神化解禁
生存還是毀滅？值得思考...... 8月6日「綠色幻想」開幕！

跨國執法應該難啲

我個ac都5年了
支持網銀

無人話係台灣呀，係支那整，但台服有代理咁解

脫苦海都好呀
巴打有無見證件事

武漢肺炎
班支那玻璃心係咪又多樣嘢要抵制

好以由劍1開始一直批出去既代理, 只係負責該地銷售/推廣
無實際話事權~

本身已經少on 突然親友叫上線先知咩事
我個ac呀垃圾維尼
支那狗公祭日仲好意思上台服打機

算鳩數啦
玻璃心抵制幾日就唔記得啦
快過連登仔
最好攬炒到連陸服都冇埋

仲有唔少手遊都有開戰
起碼人地台仔好齊心
睇返D台灣底褲黃既連登仔
日日課金比支那都唔知衰

我無留意依隻Game
如果係咁都幾on9
台服你咪由佢講啦，反正班友屌完咪又係課課課
依家咁執柒，支那回血劍又少啲血回收了

人哋玩日服好叻叻架

我見都有少量台服玩家屌柒班友咁多事搞到無Game玩

攬炒真係無分國界去邊度都啱用

對上一次玩係啱啱出霸刀 覺得有啲可惜但支持代理

劍三大陸服洗唔撚洗咁小氣

人地台灣咁有骨氣，再睇返game 台同app台，支那人上連登都可以咁惡

反正依家D支那武俠GAME黎黎去去都係咁閪樣
紙板公仔人系統又差唔多
咩天刀X水寒啊古劍好少少咁囉
全部左手抄右手咁似樣到死

一直都係金山把持住既
劍1 2 3
都係得劍1原汁原味 2/3 已經無左劍1既玩法

呢隻驚要埶由佢執啦~~ 封測公測果陣玩完之後都無玩

再諗返佢哋嘅各種神奇言論(eg.東江水論、無代替論、其他你唔屌論)
台灣真係乜都贏鳩晒

up

可能後面加返個M字就可以回歸繼續吸台幣

台服光榮執柒，都算係名留青史

好心香港班手遊毒撚學吓人地台仔啦

玩都唔好開post咪冇人屌，係要開post咁揚，仲要比佢話返分化撚

學乜鬼，車尾燈都見唔撚到

好難...

盡力而為啦香港人

靜都唔撚識靜，仲伸個頭出嚟畀人屌，再話返你轉頭真係無撚敵

靜都難?出少句聲無人話你啞架喎

其實仲有唔課金論，玩私服論，你玩佢都唔會執粒論。 一隻game就令佢地折腰

屌 我把珍藏95CW都要陪葬 唔撚要啊 冚黨鏟啦人類病毒國

有無人有3D printer

但另一邊廂, 有D冇尊嚴既垃圾繼續玩抄襲支那驚

有啲炒家工作室可能蟹晒啲貨
呢班都係慘嘅

我話香港人好難做到好似台仔咁

好撚霸氣

睇個勢，大陸呢10年都無可能攻到台灣

仲慘過5號仔宣佈唔派息啦

Push

個台服咁有骨氣

為左利益可以出賣國家, 呢D炒家死左都唔抵可憐

Ubisoft 我上傳到呢張圖
玩左3日R6比人改左

因為網銀國際主要收入唔來自呢啲遊戲
而係星城online 掛住遊戲外皮嘅博弈game
避開左台灣賭博法例

Ubisoft不意外
之前有個台仔又係咁玩，仲要畀人屌返轉頭話自由唔係畀你咁玩，CLS

啲賭嘅APP應該好撚好賺
啲廣告多撚到呢

怪彈咁撚黃嫁咩咁要考慮下玩唔玩返

原來怪彈都咁黃

手遊界清流

代理同台仔都好勇
見到大家咁齊心好感動

ON9支那狗死全家

支持台灣！有個屬於自己嘅國家 真係好

支那：武統台灣

功成身退，終於推到上去，瞓先

黃到發金
都唔知係唔係有手足係o個到做
反正見班支那人嬲但又無方法抵制就正

台仔好波！

個代理咁有骨氣嘅

吓?? 唔係早晨咩 落街買早餐啦

陸服收左皮
成班個陣集氣求台服收留
咁有骨氣叫班支那人咪玩嘛

睇到個留言笑死

整天說什麼政治歸政治
遊戲歸遊戲 龜苓膏龜苓膏

黑沙今日都鬧到七彩 唔知會唔會比人ban呢

我愛女人湯丸巴

好眼瞓呀

屌 都冇國產GAME好打
日日都崛起 崛起十年都未見啱玩啲GAME
想抵制都冇得抵制

膠巴叻豬

佢地成班轉o左去日版
不過唔知佢地知唔知台版係直營
所以咁有骨氣就del驚抵制
不過睇死班撚樣唔會

台仔好波

POST埋PTT嗰邊嘅反應，都爆三個

Re: [閒聊] 劍俠情緣叁online玩家在想什麼

Re: [閒聊] 網銀國際堅持維護台灣玩家的發話權益

[網銀] 劍俠情緣叁online營運中止公告

台仔好波

網銀賺錢主力係博弈game （星城online一年營收80億台幣）
透過好似當年CSGO賭槍第三方平台嘅方法 賺到盤滿缽滿
佢老闆喺台灣許多主要遊戲代理商（e.g遊戲橘子，智冠）等都有股份 而且脾氣好硬 同民進黨關係也好

仲有玩具台玩支那淘寶膠嗰班賤種

台仔堅勁

屌你老母支那

睇到呢度好真係好感動

好似番番去612 616個陣...

玩咗5年最唔捨得都係班台灣friend，啱先親身經歷咗成件事，一開始以為佢全服禁言加鎖10年係準備要跪，點知突然出咗張聲明話終止營運即刻爽咗，ho ball網銀

Btw真係好唔捨得班friend

懷疑真係有手足入面做
唔知支那賤蛆見到會唔會哭𠹌咗

巴打向前看呀
不過真係估唔到輸出革命輸咗去台仔度

直情疫情完約去台灣見面啦啦

搵過隻Game再一齊玩咪得
不過今日就盡量唔好玩支那Game啦

今時今日...打機多數會ADD DC 架啦..

反觀香港仲有一堆人玩爐石用battlenet, 支那手機驚, 同埋100%騰訊嘅lol

網銀好波！

話說我好鍾意玩武俠題材遊戲，可惜全部唔係課金game，就係大陸研發，香港同臺灣好少有研發到呢類型既遊戲又營運得長！臺灣同香港環境又唔適合遊戲研發，一來人工高，二來租金貴，start-up game好難，睇下本土so call “出名”既遊戲到宜家數得出既唔多。

希望未來臺灣/香港 有能力可以開發到有質素既遊戲，唔好再受呢D委屈。

星星之火 可以燎原

希望香港人可以再黎一次

好似台仔咁團結

推 好多回憶

決定返去影相

支那中國武漢肺炎病毒

黃到金

已經商討緊，大家共識係首先剔除晒啲中資game

都有add，係覺得夜晚少咗啲活動一齊放鬆下消磨時間

[League of Legends][330] 我係鐘意玩支那game 你吹？

無撚得救

Totally agree

網銀
無跪到既代理

做人真係要有骨氣 只有團結先可以令到我地呢D小市民有力量

武俠題材真係好正
所以我耐唔耐又會拎返啲仙劍、軒轅劍、幻想三國誌Loop

同fd一齊夜晚食雞真係好開心

仲有好多game 受害

網銀型到

網銀讓我們站著離開而不是跪著離開

希望大家以正視聽

武漢廢炎唔知幾時完

可能幾日後又要全部中資game停服

可能一個禮拜後全部中資game停服

希望大家打番國際戰線

些牙比身邊朋友 一齊抵制中資game

盡力而為啦！！

想知依一個月係咪無王管

啱啊最鍾意係班friend而唔係隻糞game

可以日日洗版武漢肺炎

邊個開不推文回覆

祝佢玩既所有手機game online game

聽日全部因為武漢肺炎停服

中共倒台、世界發大財

dl嚟叫足一個月先

推

唔係要手機認證咩

人地台灣就真係前線黃喇⋯

希望香港人可以爭氣
我自己就一直唔玩強國驚

最垃圾係明知100%中資都要玩個班弱智
成個遊戲世界係要講到剩係得lol
真係寧願你走去玩課金手機驚都唔想睇到你課金買中資驚skin

中国整既驚其實有陣除
就算誤入玩兩玩其實就feel到

企得好硬

唔洗誤入
大撚把驚睇字睇圖已經有支那除
即使未政治覺醒前
我個人完全反感支那除 所以完全冇玩過支那驚

有冇人可以轉英文比外國人睇下台仔既骨氣同埋反映返咪撚再比支那入侵GAME屆

佢要死你唔畀佢去死咩

台仔勁 代理仲撚勁

估唔到個代理咁撚型
但支那成日將小事化大
搞到人見人憎 支爆不是夢

英文廢J幫推

就係想佢搞更多事

中國共產黨武漢肺炎病毒 CCP Virus

其實好正常
首先合約一定有寫原廠有權干涉代理商營運
然後佢地做test做update都一定有渠道access到
個code人地寫仲要keep住幫你update
分分鐘sever都係埋人地到
點防都防唔到架喇

0.0

我知難防
尤其是係強国嘢
話無後門就一定嚇鬼
但咁明目張膽直接禁言/鎖頻
視代理如無物
我好難相信係國際上常見處理手法
真係要俾外國人見識吓

好勁

犀利

日日有花生食咁好

真係對代理改觀
以前有代理等於屎係常識
未見過代理咁有霸氣

好似仲話有得退費

push

香港都有好多唔知醜既人玩支那apps/game
比錢敵人賺好on9

台灣玩家
加埋個代理

其實係, 但有D比較優質會睇唔出

不過諗諗下原廠係支那game
9成本身已經屎無再屎架啦

網銀國際好型

之前呢隻野台服好似瀕臨執過一次
唔知後尾轉左代理定點
所以應該本身都死死地
死左佢應該都無咩損失仲激發士氣 抵玩

依隻Game好耐了
以前反支情緒的確無咁高，又唔可以攞依家嘅準則去講嘅

其實拎個Game名/公司名去Google下已經現晒形

然後佢哋會覆老子有錢關你咩事
同埋我課佢x服囉，又唔係玩佢支那服，都唔關事
打機還打機 政治還政治
我已經背熟晒

之前係咪fgo都係咁被人踢爆台服係支那公司

仲有艦B班電子雞全部都係老婆，打機唔講政治

感概一下
代理日本game
玩家求原廠接手番隻game，唔想毀原作

代理支那game
代理轉身成為左一種保障

推
懷念當年打Online game嘅日子
真係有血有淚㗎

唔好淨係睇呢一隻game咁少
佢今次等於同中国所有生意割左蓆
又點會冇損失？

推。中国武漢肺炎

古劍都有好多台灣人玩，最大問題都係搵唔到同類型既代替品，所以台灣人都唔抗拒劍3同古劍嗰d
本來以為台灣人好多受大陸娛樂影響，又睇好多大陸小說玩大陸game，但意外地當企硬既時候台灣人真係企得好硬

同意

台灣人唔硬一早俾中国佔領左啦⋯⋯
新生代咪選左民進黨為首既反共派出黎

台仔好嘢，網銀企硬好嘢
屌，如果係啲垃圾代理同遊戲廠商，神早跪咗黎奶

人地係企住退場唔係女跪住退場
有尊嚴

正

呢d撚樣一定會為左小小利益出賣香港

香港代表有東江水論、移民論、其他POST你唔屌論、
台灣代表都有玻璃心論

但你哋真係唔好怪佢地，點忍得到手啫

玩日服呀，都唔關支那事

點算幫佢哋駁唔到鳥

你哋接力繼續推
我訓先

而家係隻game唔尊重台灣既言論自由先，點解要屈服。條友擺明倒果為因!

明明啲毒撚平時三個月換一次老婆，依家叫佢打少幾隻支那驚就好似要咗佢條命咁
做毒撚做到咁無骨氣又諸多籍口，抵佢哋一世人只可以自己劣自己條鳩

係咁禁錯不推文雖然p牌都推唔到

依件事要放大黎講 紅色資本入侵！
國外好多玩家好憎中國，外掛唔再講
早排blizzard個單野搞到咁大，麻煩依單一定要文宣
player可以話係網絡最大社群！
麻煩幫推 幫pin

直頭係拒絕紅色資本
好似共雪咁

中國武漢肺炎 何來不當言論之有？

點解冇人提
核爆啦
聽朝9 點我要見到上熱門

cls 型撚到

上咗啦

「籠裡出生的鳥認為飛翔是一種病。」
亞歷桑德羅‧佐杜洛夫斯基（Alejandro Jodorowsky）

佢無左親支既市場 仲有大大個反支既市場
親支 兩邊都得罪 支那人唔識得饒人處且饒人
依家咁樣大大聲話你聽 唔賺你支那幣 贏民心 再賺台幣 一舉兩得

佢市場唔係支那 係台灣
照台灣依家形勢+武肺 以後只會更反支那

我覺得好值得 放棄支那 換黎係台灣發展得更好 有損失 都會有得著

係有骨氣既

我都頂唔順了

佢下面再補多兩句，POST埋先

ON鳩仔，好封唔封去封客又或者搞鳩D客，你搞一兩個都還好，搞得多只會自己仆街，高登就係既成功例子(反面)。

好耐之前有玩支那服 無諗過台服咁有骨氣
想黎睇下 不過台服註冊好麻煩

Del game
講完

咁唔通你爸母係支那人 你要重練咩
Btw 你好似真係要

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

lm

冇人玩大陸game咪冇人提

epic gamer moment

Taiwan no.1

抵死啦 仲玩大陸game

陸服怪彈好似唔賺錢定已經執q 左

一路以來都好鐘意Flash Wolves

巴打資料邊到來？係咪準確？如果係堅，網銀以後d game 都可以試下

支那人就係要死清光

代理型到

講得好

即down

所有遊戲都要反支那

好勁,即刻課佢STEAM隻GAME返黎

直頭唔玩碧藍咪得 d台仔毒撚真係冇骨氣

本身玩嘅已經on9
收皮係公益善事

痴線

笑死，唔係話邊到game最少佢e隻game個玩法係佢創先河 反而去到日本都有market , 利申 :以前玩過

站著離開,有骨氣

中國是台灣最大的離島

台灣遊戲界光復了

台仔都咁有骨氣，反而仲有一堆假香港人真蝗蟲日日玩支那game

全而杯葛支那 game 啦
由得佢地自己擁抱 13 億玩家

台仔勇武屌支那狗，連登仔出盡全力屌受害香港玩家，高下立見

打機都有戰線 csgo大把

有好多game有港台服
裝黎入去講野會點

有骨氣

我係台灣人呀hi

天堂online上年都係聲都唔聲就執7左 玩左成廿年

所以從來都唔會選擇大陸game

連垃圾營運頹廢至極嘅艦c都砌唔低就算鳩數啦

老豆老母係咩人你冇得揀但係玩咩驚你有得揀

唔準你咁講佢地遊戲名有打到光復香港 呢d字眼架
另類文宣黎
你識條鐵咩！佢哋忍辱負重玩支那驚
真係好辛苦
好想課金支持佢地繼續

沒事兒 轉玩天涯明月刀

.推

艦c都收皮咁濟 睇同人本都知依家d熱度向邊面走，同埋一隻點解要砌低對手 , 碧藍出黎果時擺明虎頭奪食，最緊要係佢搶到大份

講到尾都係艦c自已不思進取

之前手遊班台仔仲話遊戲還遊戲 政治還政治
睇黎都係網上遊戲台仔高級D

仲有支那4月4 明明全員哀悼 點解支那人仲要去台服偷玩
去偷玩仲要自爆

而家反而覺得艦b嘅威脅冇咁大
用幾年時間都未完全取代艦c嘅地位
反而明日方舟先係最大威脅

我本想這麼大聲斥責他，但雙乳實在是太大了

言論自由比一切重要

我本想這麼大聲斥責他，但對腳實在是太正了

冇AC 幫我覆佢 成日睇到D跟唔上時代既傻仔就好嬲

5年之前咩 一早扔撚哂啦
自己日日用支那野之後幻想全世界所有野都係支那制
而家大把野唔係支那制 衫褲鞋襪都唔係支那制
你望真D你部手機個包裝盒? made in Vietnam呀 ON9仔

怕你唔信 圖都CAP埋俾你睇

今次呢件事 證明班撚人 之前口口聲聲話支那想搞都唔會透過隻GAME搞你啦係一句廢話 事實就係等你班撚人上哂癮之後 支那想將你搓圓撳扁 日日中出100次都冇問題

好老實 唔應該俾支那人有言論自由
支那都唔俾言論自由 其他國家點解要俾? 支那人想要言論自由 自己同支那講呀 成9日翻牆濫用人地言論自由 佢地配用咩
巴哈應該同品蔥一樣見到呢班支那種 直接BAN佢

反了反了 全中國14億人自發悼念被中國武漢P4實驗室洩漏出來的武漢病毒殺死的人民

自由意志不死

台仔
連登仔：一堆堆沖出去深水埗買switch（狗源藍到黑）仲要係食炒 話time cost同demand

呢單嘢之後即刻delete咗爐石

骨氣

即刻down番日日洗板，洗番一個月先

我連LOL都冇玩好耐
大家呢

利申：一直想玩劍三但以前壞咗電腦

依家驚入邊係唔係全世界唔比講野

我係 重要隻隻game買晒 爐石hots都課過千

點告,一陣變new把撚2.0

中國人對言論自由既理解好片面,認為言論自由就係尻up唔洗對言論負責

支那控制既世界就係咁

btw呢隻同電話果隻劍俠情緣2020有冇關係？

咁的確係好多人回憶，我都有玩過，不過如果要搞到個環境咁我寧願唔玩

成個battlenet del左

有骨氣
推
利申好似玩過

手遊界嘅雪之下?
睇死佢同少前一樣登陸暴死

台仔同代理都真係好撚有骨氣

香港人搵塊鏡照下醜唔醜

就算父母係中國人又點？
呢堆野又唔係我老豆老母整 關佢地撚事咩
重點係自己意識形態取向

Respect 網銀

你以為佢地全部人都唔知咩 佢明顯係知你吹佢唔漲 就濫用言論自由

我都係，十年wow

呢個真 日本仔搞到而家自己最出名既動漫 慢慢俾支那收皮
都係因為日本仔先天不思進取
自己市場都俾支那驚佔領埋

有趣

班支狗點知台服既事？？？

姐係條友係人地哀悼緊既時候，翻牆去打機啦

屌咩 咁又冇得咁比
佢地係隻驚 有好多人冇工開係冇飯食既問題
我地夠有好多人直接DEL 支那驚
佢地都有ON9台仔屌7呢班台仔搞事 令佢冇得玩

咪係 全國哀悼緊 佢打咩機呀

好撚型

從今開始所有支那驚都唔玩

點解尋日LOL台服冇停 停咗今日就有野睇

其實係扮撚嗮野，俾班傻閪大陸韭菜睇下自己幾撚愛國，然後賺多啲中國人錢
不過其實台灣人氪金都好勁，大陸個劍網三圈子其實無其他遊戲咁大咁樣關代理唔知算唔算違約？真係俾自己人害死出咗中國都要做紅衛兵，真係當全世界都係支那人管

漆黑警戒

台灣人好勁

站著離開而不是跪著離開

好有型

騰訊尋日又唔停台服LOL
BTW支那人抵制LOL未

台灣人

關人撚事？

擺明香港人講

咩人會玩呢啲game
心照

要香港人罷乜難過咩咁

咁串

喂，重有邊個連登仔敢大大聲講
打機、ACG唔好講政治？

Hello?

不嬲好少玩手機game

game廠睇錢唔睇人 理得你死

反觀香港人一邊抗爭一邊玩緊lol

幫推

等班傻仔上哂車 係唔係政治 就由支那定啦

係GM方黎睇應該係好事 黑沙好似有國戰?

幾個月前屌啲人仲玩LOL佢地屌返我話前線勇武落完場返到屋企好攰玩場LOL都要比人批鬥

唔怪得咁有骨氣

冇其他遊戲嘛冇計啦

Game可以唔玩
原則不能破

香港人返工大過天

credit : 漠問回頭嫣然一笑 angel84tw @巴哈

老實支那都唔適合遊戲研發啦 你見佢地武俠題材遊戲 十幾年先出到幾隻
支那手遊咁出名 係因為佢地可以任意抄出名遊戲咋
冇左最貴既研發成本 咁緊係比外國勁啦

關返工咩事 叫身邊啲fd咪撚玩LOL佢地用東江閪水論屌返我轉頭話避唔到

其實講到咁 你仲當佢係黃 先係傻左

推推先

有強權 沒公理

開發到都會為咗支那市場跪低奶共

如果尋日停咗台服LOL睇下今日有冇人提

玩支那game隨時封ac

入到去先講 你紅既 一早已經抄左

之前台灣有隻單機武俠game 天命奇遇
好好玩
唔知有冇機會再接再厲

點睇仲有香港人玩一拳超人？_？

停LOL 我怕上面要出坦克

我親身經歷

好撚熱血

無啦啦所有頻道禁言

之後全部人用招募隊伍開隊名屌鳩中共

之後有人開幫會叫「西山居」<果間支那原廠公司

全世界所有幫會一齊宣佢幫戰

然後突然解禁言

「網銀」<台灣代理官網發果個聲明

之後西山居宣布同網銀終止合約

全ser都傳緊6個鐘後關ser

全部人一齊返主城影左張大合照，好多無玩好耐既好友都特登on左上來

有今生無來世

痴撚線諗起2年前同老死日砌夜砌
屈機

大大力懲罰網銀代理公司

垃圾驚wfc

真係好熱血...

真係好似番番去612個陣

湯丸巴好勤力

香港根本可以自給自足 喺港英年代英國要安撫支那先焗買

班支那仔應該番中國慢慢玩

艦C出到街機咁玩咪好佢連psv隻驚都跟返原版
係咁賭運真係玩唔落手

網銀

玩個遊戲都要政治正確 不如咪撚玩

諗返起我以前勁鐘意玩既ow屌你共雪

支那狗

班遊戲台柒頭仲話政治歸政治

雖然平時打機玩台服見親d台仔都係鳩下鳩下咁，但係人地起馬有起事上尼識團結。
反觀香港班毒撚仲係度懶持平講埋d咩要分開遊戲同政治，唔好拉埋一齊講，然後繼續玩支那課金手機驚

遊戲可以代理、自由不可代理！！

再見 五年既號
網銀有骨氣！

打機唔好講政治嘢

//（此波操作有看沒有懂，多人懷疑前面搞禁言封鎖的及大可能是原廠越權封鎖，後來台服官方出手解鎖）//
高手

中國狗去到邊柒到邊 你以為台灣好似香港d代理咁易俾你兇到咩

你唔好9up
睇data咁耐以黎艦c都係頭三位
大陸個隻參展數次次都係得幾百本 車尾燈都見唔到
Pixiv啲畫量同點閱數就艦c高少少，有時大陸個隻出新角先反超
其實隻支那驚本身係支那撈唔起 去到日本請啲畫師 打手係咁宣傳先做得起
都係個句我唔玩艦c 點解要玩支那驚 日本大把電子妓女遊戲

agger

醒咗了 今日條街好撚多人
係真係好撚多嗰隻

香港人好需要呢份骨氣

9成都係支那原廠製嘅game有backdoor
比人代理左之後睇下有冇咩動作
劍三就係原廠透過backdoor一個次元刀斬落去chatroom到

基本上玩支那game就要預左佢把次元刀會唔會搞埋代理
支那已經不斷入侵緊ACG同遊戲界

艦c一早唔係靠game 既收入搵食
依加年年都有線下活動舉辦
依D活動先係最大份

不過都唔關艦B事
唔通自衛隊會同中資合作咩
繄係都番自己人玩啦

日本仔自己唔爭氣 啲畫師人工咁低
睇少啲盜版 支持吓原廠可能係唯一方法

俠客精神

台仔腰骨挺直
反觀兒登仔仲係度日日用東江水詭辯

多謝支那仔幫台仔覺醒

我都玩左七年，洗左好多錢係隻驚到
但係真心開心係以咁既方式完左

台狗支那狗
狗咬狗

初頭覺得支服啲人古靈精怪轉咗黎台服
後來因為太忙冇再玩
見到呢單嘢真係得啖笑
班支支又多事又戅鳩 戳完人背脊結果自己ac都冇埋

根本温水煮蛙果套原本就work
例如香港 陰下陰下咁陰乾港台唔係問題
但係偏偏要搞咩23條 雨傘 送中
搞到4月幾開始有人focus件事 5月開始吹雞69
搞到一開波剩係反送中變五大訴求
搞到台灣人覺得今日香港，明日台灣

再加上班小粉紅係要衝出嚟柒
日撚日都講咩武統台灣 留島不留人

比個小學雞坐最大果位就係咁
心理戰都唔識

認真佢地肯無課玩算係咁
問題係，呢頭求完佢地唔好課金，轉個頭就有意無意咁話自己課咗幾多，跟住仲扮曬嘢咁問：會唔會畀cctai追擊㗎？

我屌你老母死全家啦垃圾支那仔

之前叫台仔唔好課支那game，會畀佢地貼返課金收據串返轉頭

其實要代理商唔跪先有用

救唔返
正如果個po嘅樓主覆我果個comment一樣
佢地想點我地阻止唔到
最多係遊說點解0課/唔玩呢隻支那game

9月幾果陣仲話政治歸政治 遊戲歸遊戲
雖然動畫獨角獸個宣傳圖真係手足想搞鳩隻支那game在先
去到而家4月4日人地搞返佢地轉頭終於訓醒
唔算壞事啦

支那人搞到自己愈黎愈乞人憎

好波 台灣no.1

食撚屎啦支那豬

人性光輝

d小粉紅真係好撚好笑

dklm國家要哀悼死難者唔撚準佢地玩game

佢地就走出去玩 呢下已經要報公安捉9佢地啦

好撚型

支那永遠都太早出手
明明未得到就出手
嗰到d人緊係反感啦
如果中國喺2047之後先郁香港
我敢講2047有7-8成香港人認係中國人

台灣換左人之後 非常硬

好羨慕

PUSH

08年直頭“我係中國人呀屌”添啦
根本唔做on9野 繼續發展自己國家就相安無事
係要搞咁大動作為左自己面子
咁咪賠了夫人又折兵囉

90年代已A玩家
玩哂成個90年代
早兩日諗住返去玩
見下個女
點知個fd同我講要關服
以前成日鬧垃圾網銀
依家唔鬧了

熱血到可以拍電影

我啲有玩劍三嘅港台fd都有經歷
講到我都想體驗下果種熱血
好耐冇燒返起上嚟

同電話app果隻劍俠情緣2020有冇關係

Hi 湯巴

日本仔慢慢俾支那入侵都係抵的

冇玩online game
而家先知係大陸GAME黎
呢間台灣代理公司真係示範左比世人知唔係一定要跪

推一推

721 831 101 1111

大家入去fb&巴哈支持下網銀

標題起錯晒
睇完件事係因為維護言論自由所以要終止營運

共匪就係想綁住全世界 但正正香港就要打破呢樣野 但全世界開始覺醒了

大家麻煩去FB/巴哈留言撐台灣人, 要CONNECT台灣

遊戲可以代理、自由不行！

網銀有骨氣唔肯跪
寧為飛灰 不作浮塵

點解唔去陸服開ac洗武漢肺炎？

由開服斷斷續續玩到上年
居然會因為咁樣被關服
不過代理商有咁嘅骨氣值得尊重

唔課金又唔係中國以前有新絕代雙嬌同幻想三國誌
不過依家

唔係話政治同遊戲分開咩

仲等黑沙啲台仔成日講打機還打機唔俾講政治
事實係邊撚度有支那人
嗰度就實每樣嘢都關政治事

btw代理好撚型

支那又玩壞埋台灣市場
繼續內需啦

DotA 2

好波

呢個真係要gchi

網銀好型

邊撚個李文亮？😑唔撚識你呀

梁美芬飲楊明蝙蝠燉湯睇劉馬車屌汽水機：湯好飲 劉馬車屌汽水機好睇

小粉紅擁護台獨勢力

我無做過統計 但我依年幾接觸到既艦b同人本係多過艦c多多聲 , 至於你話佢請日本畫師做宣傳係事實， 隻隻game都係賣畫師

至於玩邊隻其實單純睇邊隻做得起多人玩，多人討論，再好玩既game ,太小人玩都哂gas, 更唔好講佢易汁粒

台仔好勁

請問咩叫受害香港玩家

我依家就話個統計比你知,你想知實質證據自己去google
只係想話你知唔好憑你既感覺佢去散播啲謠言

好型棍

全世界都知網銀係靠台灣賭博法例嘅灰色地帶賺錢
股份呢啲嘢上晒新聞

同民進黨嘅關係喺其他人提到嘅私下消息 唔一定準確

釣到個老豆老母論出嚟

唔傻都唔會屌鳩佢哋啦
對牛琴彈

基本真係本身錢多唔愁呢樣
其他代理商難講人地仲要搵食
網銀真係蝕住代理

係
當初代理劍三
係因為老闆鍾意武俠game

香港人其實可以罷共雪

利串：聰哥單嘢之後 即刻del哂

辛苦各位台港澳玩家

p網數據我揾唔到啦 至於比較多人台港澳用既巴哈分別禁開艦c同艦b , 你會見到艦c得1個post係今日有人討論過， 而艦b最少第一頁全部都今日有人討論過， 如果咁既熱度都叫散播謠言就真係等係show data啦

隻game其實女多過男 台妹好波

有錢真係大哂

d傻鳩係咁上下

駁唔到

你覺得巴哈台仔主流=全世界?
C97參展數:

PIXIV 使用tag數:

tag既閱覽數先啱

玩過1年

同埋你一開波講同人本
根本睇巴哈啲人講就唔會知有幾多同人本

其實唔止一拳啦
大把支那手機Game一直文化入侵緊每個國家
但無奈嘅係就算佢哋知同唔知都好
要玩嘅始終會畀到藉口自己

你屌佢仲要畀佢話返轉頭
例如佢會話「唔通你爸母係支那人 你要重練咩
Btw 你好似真係要」

遊戲係娛樂，可以選擇玩同唔玩
屋企人係與生俱來，咁都可以拉埋嚟講仲話你要 劈掉重練
對住依班人，其實仲可以點
以事論事講緊隻支那Game
佢哋就拎出一堆神奇言論

真搞手但求打個和

同支那&香港關係差唔多,

表面上係高度自治....港人自港....

實際自治區入面既人,講錯一句野, 或者講D上面唔啱聽既野, 上頭都有辨法搞到佢地要禁聲

btw 台仔好波~!

thx data
估唔到同人本差咁遠

推上去啊 diu 打個機都要咁樣限制人嘅言論自由 有撚病

回鍋番去玩一陣先

DMM 果D智障營運同活動策劃
有咁嘅結果 唔出奇

當時艦c一開始要抽account果時堅好玩， 但愈玩愈肝又無變化

網銀好有骨氣！

但app 台班垃圾
民主可以唔要
game 唔可以唔玩

係個制作人田中垃圾姐，其他DMM遊戲好多都run得好好，刀劍、花娘、御城等等，不如話出名嘅DMM遊戲係得艦娘咁垃圾。

怪彈跪左啦

respect

屌

仲有果句
光復香港，時代革命。台灣中國，一邊一國。
一直係世界頻刷

劍3好多女女玩

個時都識到一兩個台妹

但無玩好耐了

網銀遲下有新GAME code2040 steam有得賣

可以支持下佢地

惡過狗屌撚返你轉頭
平時仲識笑人台狗

令台仔知道以後唔揀支那game玩係好事
但代理就仆咗街

啱呀雖然係有啲心痛啲錢，但呢鋪我撐代理

快到

其實又唔會點仆街
佢公司本身主要收入業務係“網上賭場”
然後公司持有唔少台灣遊戲公司權份
佢最多叫以後無乜機會再代理強国game
但以今次情況睇
台灣人都會對強国game有戒心
如果佢有心做
去搵一啲日本韓國甚至自己開發啲online/手提電話遊戲(其實我想偷懶就咁打“手遊”，不過費事俾人話蝗語)
相信台灣人一定會去課一輪金先

LOL撚:我係鍾意玩支那驚 吹咩?

冇玩隻game，佢停果部份係咪好似pokemon go 咁要行黎行去，所以先停？
定係成隻遊戲冇得玩？

係C2機關
真係轉行做IRL活動同海自合作吓算啦
田中真係唔適合做驚

有骨氣台仔好波

其實拎東江水黎講已經知佢地on9啦
先唔講東江水係咪支那水呀
咁撚貴都要硬食就知冇得選擇啦
仲要係港共政府決定 有得簡洗撚買東江水飲咩

求下台灣手足，咪撚玩支那遊戲啦
個咩食物語紅到

我都無玩，但講緊嘅係原本官方係叫武漢肺炎

但依家變咗乜撚嘢19

同埋班IT狗唔知係咪瀕臨崩潰
隻驚越嚟越多bugs
大型活動main完炒db已成家常便飯

台灣官方名稱

身邊fd仲玩共雪、lol、一拳、最近隻wwz 免費狗衝晒去開epic ac玩

想知依種原因停服應該要支那仔賠錢定代理要賠返轉頭
實有人因為個AC突然玩唔到要求賠償損失

冇架啦 班人個遊戲世界觀得番LOL冇其他game
同佢地推介其他game 講下其他game有咩好玩
佢地只會扮聽唔到 又或者 哦 就咁帶過

仲要其實買完返黎用唔晒嘅 dklm

惡意發言 玻璃心到

好的，中國武漢肺炎

覺得自己啲個人資料咁無價值真係無計

支那仔最鐘意做on9野打飛機

佢地做得台灣代理就遇左啦 有言論自由既地方一定會有好多唔岩聽既野 邊似中國剩係俾人講好聽既野 唔可以同大風向有唔同意見
佢管得今日武漢肺炎唔俾講 要封號 即係以後咩都唔講得 總之講中國既衰野就要封 咁撚霸道 咁台灣係有言論自由 唔似大陸 點可以郁d就封賬 真係好撚霸道

人地有錢代理返自己興趣

你back door搞鳩人

呀陸仔真係無撚品到

就算個責任喺中国度 中国都可以賴貓唔賠
反正做慣做熟 全部都係歷史文件
唔要面就天下無敵

大家思考下如何不斷製造類似事件

其實係online game 文宣都可行

yes

要不斷用不同方法製造麻煩

支爆

可以製造麻煩比共雪
不斷做類似既野

WOW 有無聊天室?
瘋狂洗CHina Virus

Yes
不要等

係唔同forum/chat room 不斷狂叫China Virus

鎖10年?

Yes , 日日文宣，Twitter whatsapp , airdrop, even online game . Spread the message to ruin CCP

要令佢哂d game

3650日

好撚憎大陸啲貼圖 又唔貼地又唔好笑

佢鎖咗有份講武漢肺炎同誰跟你中國人嗰堆賬

台灣好撚型

佢係橘子集團嘅最大股東
而橘子集團係返校嘅投資人

我都正想講
佢地的meme冇創意唔中point都算，
重點係成陣支那味，好惡俗又核突

支持台灣, 支持網銀國際
但想問點解要LIKE依個PAGE?對網銀國際有咩好處?

成日笑鳩台仔, 點知台仔仲有骨氣過連登仔

online game 個班點睇都係成熟個班, 起碼都十幾廿歲
手遊, lol個班只不過係毛都未出齊既小學雞

都岩

懶係好笑咁，好撚嘔心

之前台服一開服就有玩
我記得高登時期仲有班高登仔開左幫會叫高登樓
同埋我好記得加入過浩氣大幫 個幫會叫禪武
個叫雅楓既幫主都係香港人

結果比人DEL 晒
支那粉蛆唔配有言論自由

推！
網銀好波！

冇諗到台服依咁樣既方式GG
但比大幫追殺過 又上過巴哈 都叫不枉此生既

😡

星城搵緊大錢，
咁封閉的遊戲唔要都罷
有骨氣做得好

成日諗住試水溫
幾撚無恥

怪物彈珠台服都一樣企硬，直接叫武漢肺炎

CLS

人地台灣民主國家嚟

香港係殖民地咋

玩咁耐都係玩緊㗎仔 game 同歐美 game

Tui

pushhhhhhhh

仲要用韓國節目啲小朋友相整
屌佢老母

巴哈第一名 係唔係五毛大舉進攻緊

steam 酉閃町做緊特價
已支持